政府派得果七十幾蚊，拎唔拎好？

屌你做野兩年幾，人工得19000 左右，啱啱好係人工中位數多少少。每月仲要幫手交租，比錢兩老，日日OT已經冇哂錢。

點解綜援可以出三糧，學生可以派4000，而我呢d 夾心階層日日咁辛苦派得果七十幾？政府當我乞衣？ 不如拎綜援唔好做算喇

正評：幾大都拎，蝕政府行政費
負評：七十幾蚊豪比佢

咪撚蝕呀on9

拎

差一蚊都拎啦

咩app

幅圖寫住ck tax

唉，垃圾蝗唔駛做都4000，我打工咁慘得咁少

你退完稅扣埋差額仲有70派，實際上你都係4000
唔拎就一定蝕
至於公唔公平? 你自己都有答案啦…
揀得做順民邊有得怨，一係搵幾多你都唔交稅，但你唔會丫，其他香港人都唔會，咁咪繼續硬食囉…

剛畢業搵15k個啲和味

做左兩年幾 13.5k…………